我只是一個過客 從你的世界路過

我不敢太多不捨 怕你看出我難過...

達達的馬蹄是美麗的錯誤

我只是個陪伴者 陪著你傷心難過

前排失戀 係咁聽呢首歌
振作啲 巴打

明明你也很愛我 沒理由愛不到結果

🚬

咁岩播緊呢首歌姐

mk到